原來今年今日 一皮野都只是中階機 皮半先係中高階

呀叔我仲讀緊書果陣砌機五千銀已經係叫是是正正既中階機

我果陣砌msi 980 一皮野 差d被老豆斬咁濟
但隔離黃太個仔 見到部機出哂水
因乜解竟而家d硬件咁撚貴

btw,我是來求list的 12k畢直想玩一體式水冷

要不要加點爆炸糖？

無計啦 需求會變嘛
以前980係高階卡 980ti封頂
開始出10系卡嘅時候
980變中階卡
出20系嘅時候
980變中低階卡

你大可以用幾百蚊買張970 980
但唔知你嘅需求有冇變呢？

而家啲件貴嘛
想用得耐又要揀好少少
中階卡閒閒地3K
中階U又差唔多2K
呢度都成5K
仲未計板ram
所以點會唔貴

咁又唔係喎
以前i5 四核都要1300～1500一粒嘅時候
依家i5 六核都係1300左右
ram又平咗 ssd又平咗
板價錢就無乜點變
但同以前比 一樣嘅價錢 以前用料好好多

依家貴係顯示卡到
高階卡特別貴
以前1060 3000蚊多啲一張
依家1060都跌倒1600蚊左右
2000蚊有1660 1660TI頂上

1070 4000蚊多啲一張
依家2060都係2000尾 3000頭

去到2080 2080TI先開始貴

整體低中階級數嚟講 同以前價錢差唔多
但效能上都提升咗唔少

我睇d list
我預算可以買到2070
想請問下2070同我家下用緊果張980差幾遠？

980啫係1060 6G
2070勁1080 少少
差幾多倍 你自己諗諗啦

2070 跑分好似快70%

通脹

請問各位巴打
我部電腦係房的
但我好驚嘈
咁平時又唔會熄電腦wor
請問如果買靜音機箱加一體水冷 係咪好安靜

因為display card 升晒價

有泵聲都講得出

兩者可以做到好靜
錢就係一個原因

咁好靜要幾多錢左右呀？
如果兩者一齊行 又work唔work?

水冷先嘈。。 。

水冷係型的表現

我讀書果陣買部compaq要兩萬

noctua風扇 夠曬靜

刀法好同唧牙膏

一般人中階 i5+1660
連登仔中階 i7+2060

一般人高階 i7+2080
連登仔高階 i9開蓋換液金＋2080sli換水冷

時代進步，要求多咗姐

好老實個句
出list睇用途
然而好多人成日一句中階機，會打機
跟住budget
打咩機又唔講，高效中效低效唔講
fps又唔講要幾多Hz
梗係當全高做

一陣出左條低效list比人
人地用高效玩唔到就屌返你轉頭
咁就唔會有人再正常出list
個個出伏list仇人list
跟住呢度成個生態就會玩完